不遠處，鐵杉樹枝上的白霜閃閃發光，一隻小熊崽從雪洞裡向外張望，突然間，可怕的寂靜在他的滑雪夥伴們的耳朵裡迴盪。 叫醒一隻熟睡的熊可不是什麼好玩的事jversteegh | 2021年8月11日|外部在線 
 這裡有茂密的硬木和點綴在8633英畝土地上的鐵杉林，儘管距離匹茲堡只有130英里，但這裡給人一種與匹茲堡截然不同的感覺。 美國50個荒野地區，排名|eriley | 2021年7月26日|戶外在線 
 您將睡在風景優美的十英里湖岸高聳的鐵杉和松樹下，非常適合監視包括駝鹿在內的當地野生動物。 每個州最好的露營地|thodgson | 2021年7月12日|戶外在線 
 我們沿河而上，在一處彎彎曲曲的山脊上的一小片梧桐樹和鐵杉林中紮營。 塞巴斯蒂安·榮格談美國鐵路行走|塞巴斯蒂安·榮格| 2021年5月19日|Outside Online 
 在8月一個朦朧的下午，一群興奮的20多歲的年輕人在賓夕法尼亞州中部的橡樹和鐵杉樹蔭下散開。 來見見痴迷蘑菇的文藝復興男子吧，道格·比爾德，2021年3月10日，戶外在線 
 在樓上的客廳裡，鐵杉木的碎木從柴爐裡發出咯咯的聲音。 地下城和生殖器鉗:在一個傳奇的BDSM城堡|Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野獸 
 在此期間，赫林從樂隊中抽出了一小段時間，開始涉足他的業餘項目——以鐵杉厄恩斯特(Hemlock Ernst)為綽號的說唱。 未來群島樂隊主唱塞繆爾·t·赫林講述他們成為萊特曼和病毒式明星的11年旅程|馬洛·斯特恩| 2014年4月3日|每日野獸 
 他打算在3月初開始，可能在波爾克街(Polk Street)附近的鐵杉巷(Hemlock Alley)開始，靠近現在的針具交易所。 為所有人清潔毒品管道! 舊金山最終的社會正義前線|邁克爾·戴利| 2014年1月31日|每日野獸 
 但鐵杉格羅夫感覺不像是朝著正確的方向邁出的一步。 《鐵杉林》:Netflix的最新原創劇是可怕的壞|傑斯·萊科布| 2013年4月19日|每日野獸 
 恐怖片愛好者可能會欣然接受，但對我來說，鐵杉樹林就像凝結的牛奶一樣吸引人。 《鐵杉林》:Netflix的最新原創劇是可怕的壞|傑斯·萊科布| 2013年4月19日|每日野獸 
 一棵鐵杉倒在上面，他們坐了下來，可以看到外面高聳的岩石和積雪的壯麗全景。 《黃金小道》哈羅德·賓德洛斯 
 在原木之間放置了苔蘚來擋風，用鐵杉樹枝做了一個厚厚的屋頂。 易洛魁人給孩子講的故事|梅布爾·鮑爾斯 
 這種清澈無色的蒸餾物具有鹼性反應，氣味類似於鳳仙花或鐵杉。 毒葛植物的一些成分:(Rhus Toxicodendron) | 
 松樹或鐵杉樹枝是焦油的很好的替代品，是羊的冬季食物中最健康的變化。 家畜|理查德·l·艾倫 
 蘇格拉底被判死刑後，被關進了監獄，幾天後，他喝下毒芹而死。 偉大的男人和著名的女人。 卷3共8 |各種